【火花四濺】泫雅出道11年首拍拖！

韓國性感歌手泫雅，今日（3日）認戀小兩歲的PENTAGON師弟E’Dawn，直認感情已發展2年之多，並表示希望在戀情爆出後對粉絲坦白，光明磊落的在舞台上表演，是泫雅出道11年來首次爆拍拖！兩位當事人同屬三人特別企劃組合Triple H，風格大膽煽情，所以過去不論在舞台、MV、節目等場合他們都不忌諱身體接觸，甚有化學反應，想不擦出火花都幾難！

另外，Triple H另一位成員Hui也被爆跟師妹(G)I-DLE成員穗珍拍拖；PENTAGON成員Yuto亦被指跟同門的CLC成員睿恩交住，全部都有相為證，並透過所屬社承認消息，不過就聲明Hui和穗珍已經分手。

泫雅

晚晚騎係條仔上面係撚咁搖

泫雅BB 唔會咁

條小白臉餵唔餵得飽人呀

🙈🙈🙈

你又岩 , 佢叫小野馬應該係比人騎個個

條仔好慘 食N手牛肺

道友泥